蜘蛛俠扮Rihanna 跳舞

睇到覺得好正

GAY

好大隻

old news is so exciting

幾耐以前

基

巴打潮州人？

好撚gay

好似話有個小學生鍾意著女裝,返學畀人恰,蜘蛛俠鼓勵佢